估唔到利物浦主場金身比降班紐破

屌

些些

蓋清勁到

見到蓋清依個利迷出聲我就放心了

咪撚燈啦

屎水佬on9

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

唔洗扮啦肉酸警犬黎

佢搵人上黎留言
實際個人係天水圍拉義士

咪一樣係狗

又中...

文尼今日戴帽

又燈

嗚 散band lu 無野睇lu
返屋企食糖水la